apple哩間西野仲有冇人性… 蘋果公司要求Apple TV ＋創作者不要抹黑中國

即係光明正大打壓言論自由

IT之家10月13日消息據說BuzzFeed新聞消息，蘋果除下架“香港暴徒App”之外，相應的努力延伸到了Apple TV +領域。報導稱，蘋果公司已經表明Apple TV +的創作者要避免 布雷地描述中國。

BuzzFeed新聞指出，這不是蘋果公司現在才開始這樣，早在去年，這家公司就開始告誡法規許多節目創作者，當時當時蘋果的具體措辭尚無，但期最終目的就是“避免抹黑中國。”
BuzzFeed新聞報導稱，這些“避免抹黑中國”的指令是由埃迪•庫伊（Eddy Cue）和蘋果國際內容開發主管摩根•萬德爾（Morgan Wandell）下達的。
此外，BuzzFeed還採訪了一名應用程序開發商，稱從蘋果公司接收有關中國問題的電話很常見。“我們剛接到蘋果的電話，他們說'我們剛接到中國政府的電話'，五 分鐘後，我們的應用程序就下了App Store，”一位美國科技高管告訴BuzzFeed新聞，“在這一方面，沒有可商量的餘地。”
蘋果公司的這個做法對好萊塢製片人來說，並不罕見。一位與蘋果公司無關的製片人告訴BuzzFeed，“蘋果向中國示好在好萊塢並大量見。這是公認的做法”“你 要進入人家的市場，（尊重這個市場的一切）是必須的，他們都想進入這個市場，誰不想呢？”

責任編輯：滄海

罷用apple啦有d骨氣，你學下google就幾好唔奶共話走就走

根本無可能,google都奶共,你罷得啲咩??只能等美國佬幫手

dragonfly project 咁快就畀世人遺忘?

假膠

創作自由都冇埋，嚴重衝擊美國價值觀

South Park真係中到應一應

但都俾人煞停左證明google內部大部分人都係有公義有骨氣嘅人

ifan: google都奶共，雖然google play係中國一仙都未賺過

有賺，賺少D姐

Google 中斷同美軍合作轉去同解放軍合作
直情係奶埋龜頭屎

apple咁奶共法遲早將香港icloud數據俾晒大陸都唔係無可能

得果幾百萬人 唔通要我放棄10幾憶市場？

都唔知你係打手定傻鳩

最大分別係google就算CEO奶都仲有員工美國人守住最後一條底線

apple係全體上下由頭奶到尾

仲有連登仔話唔好針對蘋果

喂，apple撚快d出嚟回應下

咁apple係無可代替,依家只能夠忍,做唔到啲咩,用android仲危險,唔好一時之氣

依家係咩都做唔到,只能夠忍,iphone ipad係無可代替,罷買係不切實際

同意 ，
依家係咩都做唔到,只能夠忍,中國係無可代替,反送中係不切實際

Apple 下架抗爭apps 就奶共
Googoe下架同一個apps 無人提

大家個解釋好唔同喎

Buzzfeed source?

執7咗佢啦！垃圾Tom cook

Fuck apple

直頭都唔係同一個app
apple store下架果個係hkmap.live
google下架果個係香城online

繼續奶囉 遲早個market share 實少過華為 抵你死APPLE

哇屌

買咗11 好撚後悔

香港人要親美，唔好搞美國野

Fake News
GOOGLE PLAY仲有得下載live.hkmap
自己上GOOGLE PLAY fact check好難咩

另一個backuphk都好地地

解釋亦都唔同，GOOGLE只係話唔應該用正在發生嘅衝突賺錢，而APPLE直接話用作伏擊警察，仲話你係犯罪分子

「我們時代的革命」（The Revolution Of Our Times）的手機遊戲，違反Google一貫政策。發言人指Google一向「禁止開發商利用敏感活動設計遊戲，例如嘗試從嚴重且正在發生的衝突或悲劇，透過遊戲賺錢」。

美國蘋果公司周三就已將通報港警行蹤的地圖應用程式「HKmap.live」下架，理由是該程式「違反規則、被用作伏擊警察，及被犯罪分子利用在沒有警方執法的區域犯罪」。

idog一貫做法
博懵 混淆視聽 轉移視線幫apple洗白

好現像。等美國人再睇清楚Ｄ。

黨一出完聲就即刻聽話做野, 都唔洗解釋啦下哇 ...

下你老母咩
我用ios都覺得你成日鳩up好撚肉鳩酸

唔用iphone可以轉咩

Google打個keyword就可以fact check到嘅嘢都要造謠，真係吹脹

話Dragonfly project奶共起碼都啱一半，但google喺自己員工都聯署反對下取消咗，即係員工唔奶，而且有足夠影響力糾正。

衰少少，暴雪奶共，自己員工雖然唔夠影響力改變，但都識罷工抗議表下態做個樣，至於apple上至老闆奶共，下至員工都冇聲出

遲啲轉pixel囉

gay chock玩緊暗黑兵法

蘋果一直都很乖

垃圾冇行貨

大陸都畀左，香港遲早
唉用唔慣android可以點

屌，本身仲諗住等佢部新iPad pro出
而家不了

利申: ifan，而加唔係，呼籲各ifan抵制apple～

奶共嘅apple唔係apple